[推到完場] 香港愛情故事#3[粵]

tvb黃左講堅

到kayan la

即刻飛Hugo啦

係咪rebecca黎？
吧聲咁似

抽中唔買都要比10萬？

伸利窮丁

現實真係噉咩

1080......................

林景程真係好正

係

飛左阿Fred

景程開心到...

做咩quote我

...咁方便既買樓

地產agent真係

買棵菜咁

多謝DADDY
多謝MAMMY

真係有錢人今次

我有爹吔

即刻轉媾佢...

rebecca唔駛做呢啲一shot下嘛

真係買棵菜咁

羸在射精前...

On9 買撚

譚玉瑛首歌超好聽

12歲學投資台仔 Vs min pay Hugo

衝啦
仲痴住個on9 hugo還min pay咩

痴線 幾爽快 話買就買
對比個龔嘉欣個窮鬼男朋友
買個納米單位都要左諗右諗

細妹即刻轉溝呢個

濕撚哂了

成千萬好似散紙咁

冇人用啦

依套劇真係好現實

12歲就去投資咪一樣係靠父幹，12歲撚有錢咩，唔係老豆比邊個比？

阿妹終於釣到金龜

即刻出哂水啦

呢啲就算係現實
真係幾貼地

真係見過有同學讀緊大學已經做緊業主

我係仔都想溝

準備派帽俾Hugo戴啦

12歲可以學到咩野投資成果

死父幹撚係要懶係野唔認做父幹

現實就係 有人可以好窮 有人可以有錢到買樓當買棵菜咁

唔單止有錢又有計劃，個樣都好好多
好過舊蕃薯🍠，蕃薯除左高大無咩用

細妹幾時先比人屌嫁

瘤主早d死
Block 左唔洗再見到d cctvb po

恭喜小炳成功簽到單

12歲識投胎咋？投資
邊有咁多菲比斯

hugo咪金鐘連登仔

87！中左！！！

香港90年代真係冇人諗呢個問題，一切都好似黑洞唔知邊度爆出嚟咁

我自己少少積蓄
加埋daddy mame既一千萬
都叫夠錢既

老豆比100萬佢再推介幾隻股比佢，9坐都得啦

個角色係坡仔, 不如直頭跟佢移民去星洲啦, 仲喺香港逼?

似joey

咁你又見到

均富卡

一定有
有D好快供完一幢再買一幢俾個仔...

好撚cheap

有錢香港好好住

咪又係M記包
講經咩

有計劃其實好正常

碌條 J 畀你好冇

投資股票儲錢
再加父母資助1000萬

得一想二

代價 比屌

阿妹點解仲未飛hugo

幾千蚊個包 vs 幾千萬單位

坡仔靚仔過hugo， 又有錢又有計劃

大6婆

越南同鄉

李家何家鍾培生移民未

以為入錯屋

以為自己入錯屋

點解呢套嘢唔講大灣區

而家係咪唔敢話人大陸新移民變晒越南人

啲大陸婆把口幾刻薄

但係講普通話

肯定

好mean年紀大早啲死

2件八...

冇人話佢唔叻，但好心唔好唔認係父幹啦！冇老豆教，一個12歲小朋友撚會去投資咩！

事實 其實係優點黎

越妹點解講蝗語
廣西妹就廣西妹

等一個人，咖啡

有咁正嘅繼母好似av情節

乜撚野

大家都是蝗
不用分得...

係誠實

ig比人block左？

咩料細路

有個咁撚正既繼母點忍

明明大陸話大陸人思維，但係屈係越南人

咩細路黎

暉仔好戲過hugo

扮乜鬼越南妹
咪又係貧民窟人種

要政治正確

劉溫馨

個細路好過癮

之前有套細路又係好過癮

飯都食唔飽仲結婚

ky靚

家欣bb

越南講國語咩？

你想去但無諗過人地唔想你黎

其實無誇張, 依家啲細路真係咁老積㗎

話係深圳打工

套戲選角連個細路都選得好好

一齊住你地咪日啪夜啪囉...

準備白彪廢老大戰石修廢老

KAYAN依個LOOK好正

原來蔡國慶同石修只係差4歲

唔係政治正確，係有一個地區嘅人玻璃心好脆弱，怕被人講中佢哋啲陰謀

一齊住乜日日屌閪囉

個個11 12歲就啪了

依家d細佬個個都掛住人地老婆

日日做運動

日日吉撚住返工

好過使徒3好多

痴漢列車

大家覺得幸福賓州同KAYAN襯唔襯

靚

細妹做攝影，慳咗皮半

大門唔關

石修真係keep得好好

點解阿妹唔著裙

幸福賓州要配有身材既女

henry唔係結左婚應該？
有樓

我覺得比楊明和張振朗好

結婚得1個兄弟 我將來命運都係咁

小巴

屌結婚車係小巴

紅VAN...好SWEET...

小巴做花車又幾方便

好 sweet 呀屌

但都好感動

小巴佬

有得結婚仲嘈

廢老大戰先好睇

正常女人即刻走佬話唔結啦

正式封盤

小巴幾有創意

公廁又唱得幾好聽

一定啦，呢兩條友好唔討好

搵得返同一個小巴司機
感動

正常已經散左

呢位世代差不多啦

毒撚一個兄弟都冇

我覺得好正

拿
結得婚肯定摸清左個底既...

See you at Shopping Mall

公公婆婆有村屋, 不如搬入去住, 好似仲闊落

not bad

又幾多女接受到小巴做花車

因為喺小巴求婚有紀念性？

估唔到會覺得幾感動仲有少少眼濕濕，拍得幾感人窩心，配埋首主題曲幾好

要二人世界喎

其實有咩所謂

第一下我都load唔到
之後先記得係求婚個地方

係喎

有D女無市區唔住

where they had good memory

又食花生

點解謝東閔出現

又關佢撚事咩

點解叫阿妹係叫全名

9點仲未開

而家點會9點半未開席呀....

好慳皮，酒樓擺，仲要一半

龍蝦e面

又咩咁奇

石修肯定黎既

又係呢3條友

嘉欣中同 之前拍廣告有講

酒樓肯定8點
最多830準時開

其實好多人都係咁

鬧得d死八婆好

好老豆

張振朗睇角色同對手啦
之前做高彬配賴慰玲幾好睇
夾signal wong都有火花嘅

你話呢

平時喺屎坑開餐

老豆

結婚都未見過雙方家長...

「係呀」
我係後底娜

2條友隻秋

咁重火藥味

好正白彪

後底娜

又話唔黎

係咪TVB依幾年最小型既婚禮

屎忽鬼

好似話食番上車

佢自己屋企都好亂，仲好意思話人

白彪無輸

反而佢好姊妹唔嚟

件婚紗好唔婚紗

嘉欣套白晚裝好靚

正常會見…但都有啲人疏離到咁

KAYAN白到

冇親戚

好感動

石修唔知白彪老婆嗌離婚冇得串返佢

有鳳

公司班友

但望落去仲係好姊弟

家欣真係做到好lum咁，演得好好

有呀,少姐

好想奶

D 眼紋出晒黎既，TVB 無錢請人化妝

佢老豆以前咪又講過

好少男人個夢想係建立家庭 幾sweet

後母都臨時請

枱頭嗰支五糧液來架？

10圍到差唔多啦

katy and perry

阿妹唔影相嘅

龔嘉欣呢啲老婆邊度搵

和好未

Venus個妝太白淡淡地先最靚

我覺得套戲想講老野個種愛情觀多D

絕左種

唔影扮的

另類版離地
咁窮都咁lum，難分真與假

由朱天梯變做白彪係會失望嘅

王敏奕個櫻桃小嘴好iconic

建興

真人反而無人要

唔show食屎馬子

識J

我女友就係

石修

Venusmclub入坑

仲有離婚

見證埋離婚

見埋離婚

個茄呢啡塊面
皮膚癌

所以我好鍾意去飲...

一個咁好既MOMENT但係竟然咁多現代人唔鍾意....

sor
離左了

離婚

好想實滿佢個嘴

化妝嚟 連戲啫

可唔可以大嗌睇住

係咪準備復合

離咗啦仲講

點解睇到呢度會想喊嘅

係依家d人直頭唔搞

著牛仔褲係咪算潮

Same
嗰期仲有廉政

上代工具人

我都有

以為佢整番個野

完 gp mate出場

好想大大力咁啜

攻擊性武器，拉得

蔣家旻做到個神緒

嘩屌

男人老狗搞喊人

想喊啦

真係拍得好好

今集勁少venus

唔係啦

咁快完既

好正

今集好催淚

又分離分離分離分歧分歧分歧

咁又係佢揀個又靚仔又man又浪漫既男人，係自己揀左愛情唔要面包，冇得後悔。

明明係啲好唔起眼嘅位，但係好想喊

真係拍得唔錯，好過前2檔

首歌，d歌詞，
跟你分離，竟不知怎會分離

咸能左

頭先同自己後生個幕

好感人，想喊了
tvb,好少bgm 同 片咁夾
起碼有十年未有試過了

好少劇描繪到中老年愛情

喊左

有d似守護神

而家份工咁hea
點轉工呀

頂估唔到自己都會睇到喊左今集幾多感動位，拍得好好
公家欣同兩個白彪 龔慈欣都做得超好

一路睇tbb一路聽光明頂
兩邊分晒心

其實唔算好感動
但係平淡得黎寫實個下好窩心

好撚貼地

CCTVB ，好撚野

又睇樓
你有閪錢咩

又睇樓 租都唔捨得 做人有乜意思

新監製? 神作

石修點解可以咁撚型

係喊左

越難越愛?
誰願見死不救?

我同你份糧邊有咁多呀？你自己供咪有囉

拍多d呢d質素咪好囉 鏡頭劇本都好過咁多膠劇

屌你地要討論用翻不推文啦
無人想係熱門見到垃圾cctvb既野

租同供又唔同講法啦

今集拍得好感人
呢個監製同編審值得留意下

其實插曲嘅曲、詞都唔錯, 衰在比錯人唱

仲未BLOCK MESSI?

呢套真係好掂好有共鳴

真，冇諗過自己會睇呢套睇到喊
兩個結婚做得緣感動窩心，公家欣好入戲
最後果shot影兩公婆拍得好好

套劇已經做到一半

拉

我想

係，好真實情感，好易代入，所以容易入再佢地既情緒
呢套真係同一般tvb劇唔同

呢套嘢有資格做9:30檔期喇

咁快就完
咁難得套劇真係貼地得嚟感動

白彪後生版幾靚仔

係 唔知啲一開始好真摯既感情 去到幾十年後 係咪都會咁

咪再廠境好多劇都可以好好

report條友成日洗板
冇意義留言
bam佢啦

12集咋
依D小品拍少D集數拿口碑好過

呢套應該都係啲低成本劇？

愛回家 就真係純粹 sell 搞笑氣氛, 所有嘢都離晒地

我聽到你轉工喎

死慳就係為買樓

咁多實景,皮費應該幾高下

係，首先一定要實景，投入感先強烈
你亦feel 到演員會好戲左

cctvb 啲小品不嬲都唔錯，好過啲大製作合拍劇

如果呢套擺喺 830 930 呢啲位，應該好多人追

少集數會好好多2x-3x會拖戲

都冇劇情嘅

唱到1999

唔知呢，可能聽錯，聽晚再睇

真，唱得唔好

😆

最後果下，差 d 喊， 希望老果陣我唔會咁

但係龔慈恩真人後生時一定靚過馬子妮囉

唱啲「你」字收得太快，變咗好唔自然

實境即刻高左幾個級數

好好愛你身邊既人
好好正確表達愛既方式

KAYAN公公婆婆都長長99啦

琴晚上流行50年，唱live唔好

呢套真心好睇,對上一次睇TVB都唔知幾耐之前了

呢套野口啤應該真係會幾好
頭先講中年果段感情，應該大把師奶好有同感共嗚（香港上一代真係勁多呢d大男人廢老）
後生果pair點樣儲極都上唔到車，仲有想搵個有錢男友既心態等，應該都吸到少部分後生既睇

same

冇計冇人用啦唔通又一，二姐咩

大帥哥？

佢啲口音真係好un耳

口碑係好，但係 2230 第四線可能冇乜人睇

個樣好富貴，唔似公屋廢老

公家欣呢套做得真係好，值得有提名甚至拎獎

唉.. 中晒

好似係造王者

好掛住大帥哥 馬炭 羅二 冬來 顧落盧

呢套似試驗性質啦，新導演編劇，又全實境

見到撩鼻，一路隊一路縮

石修唔係演私樓咩

一定有，今年都冇對手

唔會，我呀媽都追住黎睇

睇得佢好 sweet，唔知會唔會假戲真做呢

非常出色

勁 開左個靚頭

佢拎都可以

本地人睇得好有共鳴, 但係應該好難賣埠
今次搞手應該真係無錢賺, 但求打個和
要珍惜, 無錢賺嘅 project 唔會成日做

我都係晚晚追，今晚追到喊
如果 2230 有貼近 30 點收視就真心勁啦

佢訪問有講過，因為實景關係
自己都易投入

原來新監製，怪唔得咁唔一貫tvb，支持呀真係

反而講少D大妹就OK

收視唔慌好但贏到口碑
兩年前套三個女人一個因又係發配左去禮拜六日
但最後口碑好到推左黃智雯做星馬視后

屌你老母睇垃圾都算
仲要討論得咁開心

同羅天宇假戲真做，食埋

反而其他地方會鍾意依D劇喎我覺得

起碼反映到當地情況
就好似寄生個套韓國電影咁

刀下留人未

對呢套戲好失望
過千萬多數樓換樓
打工仔全部以前買落升咗再細換大

咩12歲學投資
好似擺明話你知做戲咁做
冇邏輯亂up一通

現實由0開始
400 500 萬都供到死
千萬係咩野數學都未識

《香港愛情故事》為林肯晉升監製後的第一套作品，他希望透過這套作品，講述香港不同年齡層的愛情故事，從中反映香港人在社會、土地、相處等所遇上的問題。「香港是個好靚的地方，但這裏發生的愛情不是必然地浪漫、美滿，每個地方也有不同的文化及壓力，並不是所有東西也是完美。即使如此，我們也可以從中發掘屬於這個地方，獨有的浪漫同甜蜜。希望香港觀眾睇得有共鳴，發掘當中身同感受的地方。」林肯認為現在網絡社交媒體發達，大眾從中得到大量資訊，亦不能避免被同化，將很多社會準則或愛情觀念，變得一式一樣。「任何時間同環境也好，愛是好緊要，但是否要追求與別人一式一樣的愛情？這套劇集希望大家能夠重新思考，甚麼是忠於自己，真正適合自己的愛情。」

社工問老母, 你老公又無家暴, 又無嫖賭飲吹, 咁其實有乜嘢問題?
老母一時之間都答唔出
其實就係土地空間問題, 搞到大家成日有磨擦
可能就係老母自己搬出來, 大家才能夠修補關係

你唔識打工?

9成會復合啦

幸福賓周

睇完男排女將跟住睇呢套

可惜得12集

覺得羅天宇做到果種純品，天真，孝順，會明點解家欣肯同佢捱，有說服力d，感覺一定比另外兩個似

巨龍來了

大台唔係講成績, 亦唔駛理民意, 要擔凳仔排隊
當年就係格硬頒比夏雨, 激到林峯唔續約

睇戲你就咪認真啦
你試下落去放千萬樓
AA 會同你講呢個價好多人負擔唔起
唔好咁進取

睇戲始終係睇戲
當真無腦兼白癡

利伸千萬業主

諗起神算軒

唔會啦!
正如 夜市人生 咪就係台灣本土劇, 當地人睇得好投入
但係比你睇, 就點都代入唔到, 仲會笑鳩佢硬膠

今年排到邊個

人地講明有DADDY MAMMY
你認真

監製林肯係m club同三個女人一個因嘅導演
我好鍾意呢兩套劇
所以知道佢升做監製又睇埋預告對呢套劇係有期望嘅
暫時都冇令我失望仲有驚喜
值得留意

台灣8點檔咪愛回家個類
點同

現代人10:30先係黃金時間

監製叫林肯
以前係tvb劇片尾成日見到呢個名
估唔到佢最後做埋監製

集集都講扑野
830 930俾人投訴啦

我見wiki寫佢住天耀
利申：唔係睇咗好多集

全家住中半山,阿水個個月買限量版名牌,安仔成日買限量版波鞋

你唔講真係唔知
咁佢真係好堅，m club同3個女人都好出色，係我覺得近幾年tvb最好既劇之一，原來都係出自佢手筆

12歲學投資係暗示緊daddy 12歲已經俾好多錢佢”投資”/ 有錢人家庭嘅思想
我14歲個時，識同齡啲有錢名校frd已經話投資先致富，我個時心諗1999，咁細個講呢啲，而家諗番覺得咩家庭咪俾咩思想俾仔女

同埋呢個年代啲後生仔，好多老豆老母都課金千萬俾仔女買，你睇下栢傲莊咁多人入紙就知香港大把有錢人，咩4 500萬，大把人真係唔洗零開始

利申，身邊大把朋友老豆老母買私樓俾fg仔女

原來朱天梯嚟
咁靚仔點解完全唔紅，仲暗過普通茄喱啡

因為矮，前幾日係南丫島見過佢，同我差唔多高，利申168
佢係幾靚仔嘅，佢同池美麗、英進同其他人入南丫島渡假

英進好高大，估有183， 池美麗皮膚係幾白幾好喎，肯減肥就好啲變正常樣

張彥博都好矮喎，又老，成40歲，睇畫面完全睇唔到有幾矮丫

覺得阿妹仲未飛Hugo
係因為Hugo係初戀 同 真係對佢好

阿妹由細到大既居住環境影響
讀書主修科目/認真讀書 證明佢偏向實際、努力向上
佢都唔係所謂既拜金出水咁樣囉

佢有對未來既憧憬 既然Hugo唔配合
真係應該要趁早斬纜

d女照鏡咪得囉

我見公屋雪櫃已經轉左貼個「緣」字 ,唔再係「忍」字,算劇組有心思,結得婚都係始於一個「緣」字

抽中名額一定要買, 唔買當鐽訂10萬
抽唔中名額就可以拎返10萬

新監製新編審

金鐘連登仔：女人唔肯陪我逼公屋 還min pay 食茶餐廳=雞

李家何家鄭家個啲買樓洗唔洗樓換樓呀？貧窮真係限制你想像力

咪係
現實我讀緊u啲同學未畢業已經有層樓 佢屋企送既生日禮物黎 仲要係幾千萬個啲高級住宅 唔係普通料

窮人生活圈子覺得所有人都係窮 自然覺得學生有過千萬樓等於離地
我個人認為套戲其實做到好貼地
反映出一方面有人好窮 另一方面有人可以買樓當買菜 呢個就係現實 香港大把有錢人 身家過億既人唔止4萬人

條友覺得離地可能佢生活圈子狹窄囉

好似唔係 未簽臨約都唔會扣個10萬

好好睇

學投資

咁有錢使乜學 ，本多終勝！

有冇YouTube版

喊咗

咸左

E 一幕我覺得怪怪地，
應該兩個老人坐響度，出對白，
之後轉左變後生果陣嘅佢地，
先係架嘛，
點會同時後生同老人版都坐響度仲要後生版同老人版對望

是但啦比你地自己無限解讀之麻

睇ka yan

第7集了~~

游游

廢老快d挽留

兩老話要離婚但D仔女好似覺得好閒咁

阿妹: 屋企即刻大好多

淨係細妹一個頂個廢老，辛苦佢了

本身個家都散
大妹完全wfc

隨時帶條仔上黎啪啪啪

2b有冇玩藍月亮

都咁大啦，諗清楚大家開心咪由佢地囉。

wide angle影到間屋都唔細

有

梗係好怪咁,平靜到連一句挽留都無

痴個台灣有錢仔啦
仲stay喺公屋咩

Hugo 定富二代先

富二代係幾靚仔
條傻仔收皮啦

痴線
個相簿

好有時代感

竟然收埋嗰單車鈴

估唔到dum左

我屋企都好多

唔係台狗 人地係坡仔

好sad

好難得5分鐘冇對白

洗唔洗即dum

jumbo

龔嘉欣係一個好老婆

條女似jumbo

愛情時間線

臭雞jumbo

根本就係

點解叫人臭雞

謝東閔是老鼠屎

呢個相展既主題就係呢套戲既主戲

係上集新買間屋狂屌

jumbo靚左咁多咁既

jumbo變左矮女

女版ntr

佢襯唔起jumbo

條女幾正........................

個樣好靚好靚 仲有全盛法拉feel

宜家都好難搵3R 4R

敏奕玩野

Jumbo黎？

好嬲好嬲

jumbo都幾撚正...

柒姑碌

扑過野黎? 條仔咁既樣

不得了

唉！連登仔

條女咁...正常...

冇波都要露，淫撚到...

jumbo好慘 比人戴綠帽都唔知

屌打左敏奕

砌過晒
條條靚女都瘋狂做愛完 然後啲作品就會比人讚影得靚

真係想大大力調教

以為條女有咩黑歷史我唔知

覺得王敏奕靚女好多

呢啲囡個樣好淫好活潑開朗
一齊做愛會好爽
好想瘋狂奶佢白滑胳肋底

謝東閔個樣係想用碌鳩屌死佢

比jumbo騎兩野無心跳都即刻翻生

比佢隻腳夾實

吊落去
zip係個胸中間

包pat裙

摟hi裙

摟HI裙.............

十尻幾次

唔帶bra拍廣告

好似係

500

得五百蚊
兩條友 即係租金六份一

呢個世界
公...

仲有人工加

成班好似連登仔咁圍爐，又摟屌裙又埋單

愛在深溝...

我唔准你講呢啲

叫佢地請食飯
加左人工

即時加$500人工算唔錯啦講真

食多餐自助餐都唔怕死啦

你係女就會有一堆厹架啦

唔hi你

唔hi你都難

係咁刷鞋

我唔hi你都難

轉頭個死人樣

P圖大波相就肯定有一班狗公follow啦

淫到...廟街D姐姐咁

其實正

條裙短到

頂你呢條邊係嬲小裙呀...

想唔hi你都好難

唔知邊個扮呢

認錯人

c君

農夫

wow

C君

屌你老味C君

我地係咪要學下佢

Mario
Marco

以為即刻坐番低

係C君

冇俾人呃錢ok ok la

剩小姐

乜撚嘢 扮狼叫

抵死啦 香港好多呢d人

woo咩

點解要學狼叫

好破格係咪玩莊c

咁著真係好撚淫,屌個陣一定好撚飢渴

marvel會唔會仲耐呀？

睇哂陰陽路系列

又要求要高 又掛住做野only

人體盛

返工又一齊
收工又住埋一齊
其實會唔會冇乜私人空間感

隨時袋住

濕濕地

你渴求

射左

中出啦屌

香港女人最大問題唔照下鏡 放低身段

佢地有冇一次成功扑到野

冇啦啦張床點會濕左

家欣真係好sweet

有得你住仲想點...

你都整濕左
難洗有關係咩

飛撚咗hugo啦屌

濕晒 龔嘉欣

又係個on9 Hugo
死白癡死廢青

係咪講緊之前單新聞

好撚柒呀屌

d comment

地方細,爆左包飲品

4丁友

霸食

咁你都知

斑點狗同學

係咪串罷工班人

d同學

3套劇有無人頂到睇曬？

莊思敏條臭西隆起對假波上嚟都有幾分樣衰版"夏榮"feel

飛啦！！！！！！

乘機可以飛仔

耶 飛得

有影

我淨係識ewing

搞咁多嘢
罷咩食

898 Hugo

借d意發皮4
整差關係第1步成功

我以為M 到所以濕左

我都係

之前有單新聞
有班學生投訴個大學飯堂D野好難食

930-1130ONLY

飛左條仔啦

快撚D飛鳩咗個柒頭佢啦

正常應該係咁囉

有影到喎

咁多人睇唔切咩

唔錯啦

重睇啦，影左有包飲料漏水

有有莊思圖

Hugo真係不切實際

我都睇唔到

重口味

啱啱個LOOK係幾正

重口味 真人太高 高到阿凡達咁 近日先見到真人

但如果真係好難食又應該反抗下既，但前題佢地好似冇民意支持

多2萬洗

咁幫海馬賣廣告

我睇到

你咁講先醒起佢地上個 shot 有包麥精

俾幸福賓周句濕哂搞到留意唔到

點解越南人私底下講普通話嘅

飲料

撩佢啪啪啪啦

一定好撚香

你隻手有事咩

你隻手有事

扑溫馨？

廢老當請工人

條女識大陸光速睇書法？

紙包飲品囉

你隻手有事咩

推佢落床除佢褲
佢就明架啦

石修玩厭佢啦

當娶個工人返黎

溫馨係咪處

真係好難食 完全理解佢哋點解做

幫佢含撚啦

痴線...........

個衰仔晚晚睇囡囡直播片打空氣炮

家欣好得意

Cosplay幸福賓州

會唔會比人拍門
唔好x嘈

為錢？

跳老舞群組？

好淫

搞飄零燕

頭先個look ok
平時不了

公家欣係咪性上癮

小乳...燕

睇得切 但無諗過係咁

fbi

終於扑到

山洪暴發

strong and long

龔嘉欣好撚淫

啪撚到無力

I am very strong and long

屌你
又長又強

幸福賓周集集都有得錫嘉欣

bra fig design

夜媽媽send msg黎見工
閪公司啦一定 唔駛抖既

駛唔駛化到咁紅呀...

屌到無力面試啦

點解尹佩斯要化到咁

加30%...工作時間？

屌到個腦面試空白一片

呢pair都幾襯

日日用巨龍吉嘉欣正

我唔駛你陪
你去啦

兩個唔係同一間公司返工咩，又話有啲成績，又要見工

頂你有冇咁快睇樓

條仔咁唔上進，唔怪之得咁耐都未買到樓啦。

二人世界盡情扑野真係好撚重要

嘉欣要晚晚食自己

呢個地產佬好過癮

舊屋住咗有冇一個禮拜

咁快又搬 玩咩

400都700萬啦...我諗

係，日扑夜扑
扑到jer仔痛

好睇過佢之前做律司 好好笑

成日睇

有錢俾首期就買
依家就係冇錢呀嘛

25年快啦

九成出租

咁樣水人

晚晚變人乾

吉完前面
吉後面

個盤似係土瓜灣

Tvb係未教人八成半放租
犯法架wor

跟正規矩嘅話, 按9成要自住, 唔可以租出去㗎喎!

失業就88

Ronnie份人真係冇咩大志

老婆肯一齊供好好啦

出租5成

有D人要踢下先郁既

可能之後劇情就係俾人捉到

所以套劇咁貼地

轉左工即刻比到銀行過壓測既咩

嘉欣又唔揾工？係都要老公轉

結局ifc

吉埋上面 當襲嘉欣個口係西咁屌

做20個version wo
再做多個又要返1
擺明玩 點做

香港地有幾多人真係跟足丫

兩個都有搵工，得老公有offer

兩條友加埋幾錢人工

試下佢聽唔聽話捱唔捱得姐

正常應該睇晒四線劇

現實做設計好多時就係咁

graphic呢d最唔好做 改黎改去d仆街玩野

擺明真

你最想吉邊度先

射到嘉欣全身都係精

咁樣甩底搞著糖妹...
fd

阿鬼，你講番中文喇！

佢咁答好識勞
上司都係要個聽話既下屬

正常都要過左試用期啦。。。。

我信十個有十都咁答

個friend好戲過謝東閔

溝venus

依條真係最悶

又黎...

王小姐嘔血未...

好撚悶呀

e條線直情似係第二套戲

有無人好憎王敏奕個角色
搶人條仔

王苑之

Venus綠帽閔好撚難頂
好心咪撚成日chok

搵黃嘉樂做謝東閔個角色呢條線會好睇好多
呀閔大人真係一d魅力都冇

佢咁答我以為條女會ban
係我都會問下點解要改番1, 唔會只係照做

係咪話比人知d結他友都用結他黎媾女
熱愛音樂...喎

呢條線如果要換角 有咩意見

me

條仔鍾意周圍扑靚女

成套戲都係同一套衫

想打柒佢

Venus

佢兩個係咪要上床啦？

謝東閔做真係有種七味

香港人要既設計=老闆話事
問完佢都係一句我覺得靚d就要你改架啦

你聽話快手改完好過啦

屌,想扑野咪開聲囉

敗筆就係呢條線

換乜都一撚樣

係好撚柒

以為準備野戰

姣婆遇著

依條線係悶d

換第二個人做好好多

祠堂對住列祖列宗扑野

快啲扑啦

cut 左佢， 一係成條寫過

係祠堂扑野咁新鮮

一做呢條線就變返離地劇情

同其他線差幾班

喺祠堂扑野咁突破？

會唔會唔小心射撚咗D去神主牌到嫁

點解閔大人啲so一撻撻
好撚嘔心

呢條線真係岩每一集臨尾播
睇到眼瞓順手瞓覺

Venus塊面好撚白
屌佢個化妝師

對住列祖列宗咁推

parker 執到啦

香港愛情故事，
如果想交待有d人好open成日換男/女友，
好似敏奕個角色咁，
唔洗做到咁有深度囉，
深到悶

痴上去的

曾志偉個仔會唔會好撚嬲？

片尾邊個唱，好好聽！？

明白導演想肯幾段甜蜜關係入邊加一個極大反差

但做得唔討好

朱朱睇到眼火爆

好想奶佢個小咀仔

之前訪問話係假鬚
貼上去

佢哋兩個錫完之後 有時啲鬚會痴左落黃敏奕到

成撚日黑口黑面

好好啜

谷婭溦

幫祖宗開枝散葉, 繼後香燈, 希望祖宗唔好介意啦!

個水晶球又影得幾靚

唔駛媾
有錢仔自己沉船
慳唔少時間

祖宗：哇屌正呀 幾百年冇睇過人做愛

其實係得一段係甜蜜

王敏奕好慘

想要有錢女沉船

笑到仆街

笑撚死

聽日有錢仔主動投懷送抱
支持Hugo正式收檔

門口對門神會唔會斬死佢地

比三白眼索哂D油好撚慘, 係佢老公一定屌爆佢

你得閒睇返電影<大丈夫1>尾段，
曾國祥扮曾志偉後生嗰陣，
佢同時狂啜個後生女+ 肥媽

有冇人有今集家欣床戲cap圖？

真係寧願游游比坡仔屌

祖宗：啱啦 係咁扑啦 砌鳩佢啦

志偉仔成日拍爛cult片

祖宗：依家d後生都唔鳩識扑既

慈恩年輕版都SWEET既

游游會唔會飛左阿Fred
好期待聽日

12集即係就完

呢首都正

tvb 唔該唔好下下都搵鄭浚弘嗰班唱
勁撚係悶

係就快撚D

好聽到一出已like

我認真，其實<大丈夫1>係好睇既

第二集就一般

點解要痴啲咁核突嘅so

鄭俊弘 胡鴻鈞
Hana 吳若希 譚嘉儀

曖昧不明 Mclub淡妝Venus先最撚正..正到痴線
呢套敗筆係個妝
為左睇Venus都覺得條線真係悶到訓著

都冇人用

有巨龍

group ar mate呢期開左turbo

谷婭溦2 週前

首先很感謝大家的對這首歌的喜愛，這是一首從心開始的歌，是一首非常🈶️誠意的歌，我真的想透過音樂告訴大家沒有什麼不可以就看你自己夠不夠堅定，就像我追夢這條路我走了11年了，一路跌跌撞撞磕磕碰碰，也受了很多的冷眼嘲笑，但是我把這一切當成成長的經歷，化悲痛為力量，這就是我要透過音樂傳染給大家的一個態度，謝謝你們的支持和喜愛，這都是我繼續前進的動力，唯有繼續努力才能不辜負大家的喜歡，我會加油的💪🏻

近排鄭俊弘同吳若希都好少歌

blocked this post

溦2 天前

真的很感謝大家喜歡這首歌，在香港五年了可能沒有出幾首歌但是我對於每一首歌都非常珍惜尤其是廣東歌，雖然這首歌是兩年前錄的了但是看到大家評論說我咬字好了很多我真的還是很開心的，這麼多年的努力沒有白費，我希望自己可以腳踏實地一步一步踏實的往下走，我希望當初批評我的朋友看到我的努力對我改觀，我不是一個心浮氣躁的人，時間可以證明一切，我會繼續努力對得起大家的支持💪🏻

唔係囉，因為謝東閔條柒頭完全冇魅力先影響到成條線

good you not deserve it

學生妹既Venus先係最正

成套野個敗筆係馬子仁呢啲幸福賓周令人太冇代入感
龔嘉欣扮貼地肯捱都冇乜說服力

lol 笑4 洗9睇你CCTVB抄人扮貼地 慢慢睇住依啲19劇 娛樂至死

幅圖舊到呢d巴士都退咗役近10年。

其實都有唔少例子嘅，不過要響外國

呢隻巴士最好坐

慢慢做毒撚至死啦

呢條女個feel好淫

可能做左阿媽了

極大可能mon緊po

條女唔係JUMBO咩?

朋友係美藉華裔
佢話佢哋嗰邊興細細個就開始培養投資
到佢大個左過來呢邊工作

話見到我哋普遍都無從小培養投資理財觀念
覺得好訝異

認唔到

個樣唔同咁。。

抽中頭籤都可以唔買架 連登仔係咪未買過樓

父母同住1080 萬兩房自住同住公屋無分別
三房都無住多個人都難
如果真係咁就溝到女條女都無咩腦

仲有現實係千萬樓好難甩手
同美孚三房都900幾萬無關
地產多數話無咁多人買得起叫你唔好咁進取
真人真事

個仔都未做野父母一把年紀就話供樓無咩可能啦
做戲咁做勿認真

笑4 正面回應都唔識 點吖 要去泥漿摔角？

有可能
wiki 寫嘅劇情簡介係 "小兩口排除萬難，置業美夢卻一夜變噩夢，為了一層樓竟忘記如何好好戀愛"
比銀行發現, 就要 call loan, 咁就變噩夢

見到劇透話小炳搞錯左文件
佢哋唔夠錢畀首期⋯⋯要周圍撲水但撲唔到

夠哂貼地

係喎 開埋啲鳩post
有時間做下有意義既野啦
日日做TVB 打手

又一件

咁似林保怡既

你最有意義係咪打飛機

得一楝自住同公屋仔無分別
仲係得兩房同公屋一樣細
仲供緊添

稍後睇下1080萬係咪真係可以溝女先
係就真係弱智無腦兼白癡啦
有幾千萬到成億都唔可以咁溝女啦
食藥啦監制
離地到自己作D野出黎

利申千萬窮人一名
上面講有人試過真實經驗

咁你去左狗屋未？
不如去下建興大廈中肺炎先去？最有意義啦

又做了

呢場戲好好feel

一開頭就咁沈重

學生妹做得幾好

原來王敏奕細個咁慘

啲進度好慢
拖幾多集

窮又家嘈屋閉既家庭培養問題少年

屌，放開佢呀

粒lin

sheshe糖妹嬲鳩

佢地沉晚做完愛嚟
敏奕bb 呀
我嬲

吊帶Venus非常正

我都覺係SHESHE

Venus放啲頭髮落嚟又好靚

個身高差好搞笑

呃完蝦條

死垃圾

懶高木獨佬

我都好唔鍾意呢個人

係呃蝦條

KOL本身就係呃飯食乞衣

呃西屌就真

本身條女都周圍俾人插...

群姐！

又係群姐

又群姐

美心散水餅

其實套劇既主題用大妹條線黎講

群姐

過溏一定仲難頂過而家呢份工
十點幾HR都未放工既公司

唔通我打一世工？
間公司你架

加得500蚊人工
仲唔走佬咩

回報

個女同事對腳幾撚正

500蚊
同條女開房都冇撚咗啦

全香港都好多呢啲閪上司

唔係為左個老婆
打左你...

又晒錢夾公仔

佢地獲獲都係夾公仔慶祝

去扑野呀
唔同叫埋你哋？

神之手

龔嘉欣做老婆每日生活點過

兩個加埋都60歲仲夾公仔

ky

夾公仔真係揼錢落咸水海

又巨龍又神之手

神指

有問題咩

bra做乜唔手洗

依2條友....

佢地真係好sweet

可以入個網洗

唔著仲靚

哇屌廁所同廚房

幸福賓周啲屎咁硬，冇飲水冇食菜

一分鐘內屙完

劏房唔好咁高要求啦

6千
想點

應該拉埋條簾先

依個性格嘅龔嘉欣做老婆真係完美

個男人好廢

西水都飲鮑

呆左

個男人好唔想揹層樓

好唔慎重 被逼買咁

層樓630萬

當佢22歲畢業 返8年工俾三十萬訂金都要諗咁耐

都明既，唔想狽咁大條數，窮慣左係咁

個種爭扎真係...

好似發緊夢噉

咁就一世...

揹六百幾萬債喺身

所以話女人同窮撚拍拖都好難頂下

冇錢啦

遲d肯定有矛盾

講緊係600萬阿大佬唔係30萬

供完咪又係自己
咩債姐
fixed asset

Henry收佣都fat fat

買間樓仔都花炮

得返5集

佢都有錢收丫嘛

因為窮撚特別多麻煩問題要呻

下套又公嘉欣

成個下半年都係張振朗

堅離地又有家欣b

做成一單啲佣都袋到笑

下套戲又有ky

本來個套就上年播既

咩戲

可能agent賀緊自己

龔嘉欣自己又唔搵份人工高d既工

變佢老豆老母2.0

Kennedy love kennedy

120萬

一成

搵唔到

分分鐘新工過唔到probation

會唔會新工過唔到probation

有賓穎

600萬樓點做9成呀，又唔係新樓

個男人咁廢一定過唔到

有賓穎都播？

或者好難頂但完全無自由辭職

WFC
TVB都無人睇架啦

牛下咪播左囉

係咩
睇左路人甲
使徒
踩過界
堅離地
仲有冇

對眼

仲唔夠咩

雅思

受溝

女版高ling

飛撚咗Hugo啦

ff架咋？

Hugo要收皮啦

呢條線真係好戇鳩

恭喜細妹

而家搵女朋友要IELTS8.5 IQ110 考過Apt test

hugo已成為喜劇人物
笑9佢

嫁有錢仔好過嫁窮mk

香港地好多人返左10年都係儲到4-50萬咁上下 要諗正常啦

串廢青？

乜撚嘢一陽指

窮撚同有錢仔
男人都識揀啦

係，好過謝東閔

好撚on9

套戲會唔會有幾條線係sad ending

飛撚咗佢！

不想努力了

又唔捨得飛佢啦

劇情唔俾飛住

唔好俾佢感動到！

唉 又會心軟

做埋啲低能野又唔撚上堂

幾大學生丫

有2分似伍允龍

一個對自己好
一個有錢

d女會2個殺

唔忍心放棄hugo

游嘉欣好正

兵

有錢都可以對自己好

不了。

會咁樣行行下收工既咩

教你揸棍波

西住面

叫雞?

唔係雞咩7折？

7折叫雞？

西西面

搵ptfg 🌝

又西又柒

咩料

？？

11哥

真係好西

不過學生妹？

幾多新女未見過

你啲粥好傑

Jm9
你啲粥好傑

無啦啦做乜又跳線

Ching訓左幾耐
柒婆上年出左800萬樓下都可以9成縛住你班人哈俾你走

不過尋日佢地話做85按
真係首期太約100期

約郊野公園

350?

PTGF

鍾雪？

咁樣衰既ptgf

咁三百五包乜？

咩料呢條學生妹

ptgf

Diu

呢個女仔又係邊度走出嚟？又係咩後生仔個班？

呢條友都有戲做

頂你會有人ptgf同自己打機

好搞笑條女

呢條女又做得幾好，邊道搵

陰莖

咩名

有啲性格但唔夠靚

咁既質素都350蚊一個鐘